[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(129)

幫手開的

hello 假如bb

新絲lm

唔係最後回嗰個開咩

我⋯⋯⋯太柒⋯⋯⋯唔識開

又出現咗啦

屌鳩你

唔好搞鳩我

我準備咗好多問題想問佢喎

收皮...

真心個list好長 可摸耳同佢做個專訪 一個鐘$1000

你無我需要/想要嘅嘢

男朋友既話有咩計

正皮

愛

唔該哂肉b

熱到痴左線

真

開冷氣

馬騮仔

開緊

我無開 可摸耳去你到涼吓

玩玩具

開左冷氣好凍

今日坐巴士

冰火

個袋痴立立

咩意思

我都有杯

係頭你就岩？

破處一詞泛指女性處女膜受到破損 所以都係洞既話應該假鳩算

Fun

版真天魔透明公仔

巴士好大冷氣加埋芭蕉 乾爽哂

如果條仔體溫太高我都係會流汗 我要長期14度d人黎

14度
近視都唔止啦

Meeee

男神岀租 賣包皮都租

我驗驗

咁係邊放

咩道理

排隊喇死八婆 我包左單身b十年架 我寫cheque架

心死
決定退出PTBF界

破產未？

如果我係你應該就破咗
托賴 未

你月經就黎 經咩理人

腳膠 noted

唔怕 係都你驚d

轉FTBF

你飛釘就有得claim

你好啊

因為我樣衰d

轉緊

樣衰到你驚

你係邊個

啪啪啪 sor 我射左喇可唔可以收順d

驗一驗多唔多汁先

韓韓哥哥可以放心lu

我知你係邊個就得啦

甜？你要唔要睇左醫生先

Botox

我對你唔好咩

我明天想叫你一聲聖母 可以嗎？

"no one" give me shit
@假如 你睇多季就明

新跑道

可以
聽日你會見到我頭髮嘅顏色係雷珍妮顏色

兒童色情

發現自己其實無人愛
不如搵fun更好

做咩啊細龍太

無嘢只係看清現實

點會無人愛你
唔好咁悲啦

哩句我三年前聽到而家

啱啱先話要硬人 依家咁快就頹

點會啊
唔啱嘅唔使恨啦

Lm

呀 熱

幾多度

搵我？

算了
反正最後都

屌你試多次啦

要人愛必先自愛

我搵到更好嘅方式唔受傷喎
你反而暗示我咁樣係唔愛自己

Bitch fight round 1 叮叮叮

發現自己其實冇人愛？

wtf

所以我咪搵到愛自己嘅方式

一夜夫婦唔係真係百日恩咖

每個人都有愛自己既方法既 自己感覺舒服乜得囉

15

您喜
🚬

人嚟幫我打佢

清 你同佢。。。。？

ok
龍龍去打打

係

龍龍 打咩打咩

啱啱睇咗室內溫度計23.3度

咁樣好咩

打韓哥哥

手機咁顯示姐。。。

有錢人

打人 曳曳

好驚暖爐人

有谷

屌牙 訓一訓就十一點

有一件 人地買比我 都ok既

柒頭唔敢著

今晚又可以同你做夜青

我自己miss咗啲咩

都係睇樣㗎啫 衫著人

無miss到 全部去晒私交 依到無人了

冒險家feel

咁唯有我都留下tg啦...

仲有人無咩

Hoodie 好好攬..

攬吓我

我會當外套

你好熱

內面淨色乜得

我今年45歲喎
有人係咁負皮我

咁你咪留囉

係
唔知做咩好多人cm都有負皮

我1 2度都係正常人20度著法 長袖加外套就算

我係咪得罪咗人

咁惡

不嬲都惡

我唔鐘意著羽絨 之前係zara 買左塊好撚大塊既毛巾披肩

香港唔需要著羽絨啦 著件外套已經ok

Heatech is for weak

agger 香港最凍咪短袖加外套/長袖

頸巾好煩 我鐘意好長個d 但上落車會踩到

mk jai

馬騮仔x單身

著開coldtech

乜都知 乜都唔知
邊樣好啲

屌你老母

乜都知

你們的幸福？

hi

一個大隻仔 一個排骨精

咁快

你聽日點著 我哋可以扮情侶衫

你add夠啦

咁我點算？

你雞嚟㗎嘛

...唔講了轉topic

一般

肥過坦克車

暫時係排第二既signature！
第一係手撕雞

即係否認？

月與倒影的距離

你唔好逼我好唔好

我最怕一再想起 似天空清澈的你 又有哪個可比 悠然自得呼吸吞吐的你
似看破生死 靈魂共振似碰到太驚喜 夏至秋天的距離 月與倒影的距離 猶如站在 遠方的你

ok 正式宣佈
我唔係高汁

我宣佈假如係高汁
信邊個自己諗

已經聽到………

月亮 倒影 距離

agger

不嬲有嗰句講嗰句
我話得係高汁嘅都一定唔會差

薩莉亞依家可以有返田螺食

我

好貴咩 ...?兩個人食都係一百蚊左右
拍拖去最啱

我五十蚊
利申無拖拍

入去嗌個白飯加芝士粉食 埋單

我食開明哥一手飯㗎....

係 事實都係

我信佢

thx

我又想ship人了

ship what

幫你搵下半生幸福

決定咗單身一輩子

唔記得價錢啫

你唔係中國人 你唔食得飛機餐

笑咗

有冇？

★ 50歲(破產)

守唔到寡

大丁 有錢

動畫睇到扯哂

好似好亂

☆劏房係咁★

唔係譽港灣咩

譽港灣？咁有米

我住佢樓下 新蒲崗天橋底

我住九龍城嗰啲...

入埋去對面間男校瞓啦咁

唐樓夠大⋯⋯

開冷氣啦

夜媽媽又無仔仔

劏房喎

聽朝就有大量仔仔喇

你死咗未

Hughug

想傾咩

離譜

做人好冇目標 又好懶

減肥

懶

電蚊香呀....

same 唔知自己想點

好肚餓 食咩好

薯片夜媽媽最啱食薯片

開始咗s6

肥⋯⋯

咁有無仔仔介紹

最後我決定煮麵

唯有食嘢補返

明明

肥

宅心 人厚

瞓唔著

早唞早唞

你有我乜唔洗著

早阿tg呢

---檢查線---
我要訓了兩日訓得3個鐘

早晨

餓

我都好餓

滑啲

。。好似係

曬完都好滑

agrer

推post

[member老媽子我好攰[/member]

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(130)

唔紋骨位會變型..

Sl ed

比較易囉 同埋老左好肉酸

依家先訓醒

日日訓醒都脹卜卜

邊度脹呀清？

要鋸

醫生我都唔知 幫我檢查下

清你冷靜d,即刻除哂衫褲先

要炸先得
把鋸鋸到爛埋

都無著 仲係床

我鍾意蒸 怕熱氣

講緊咩

💯💯💯

影相上黎 益大家喇

正野

...........

唔敢禁follow

一山還有一山高（X